呢條女值幾多分

10分為滿分

屌完先知幾分

似家姐

yes

係咪彈鋼琴個件?

好撚正

李元玲
個屎忽可以再練大d

其實佢仲有冇彈琴嫁

而家玩yoga露股多

T back 加3分

太大好核突

腳趾好核突
比盡3分

很正

游玩個股都夠啦

個樣似似地朱慧敏

齋玩腳

佢索好多，勁多女人味，可以岩岩埋左單俾人

0

瘦到呢 柒到仆街

正到
如果淫底就10分

對腳彎到企唔直

雖然整過容，但係都OK

95分